我正式宣布，今日係大奇蹟日！

仲有今場MVP要比罰球直入既尼馬！

掂到膊頭呀！
肩係膊頭呀，你對眼盲架

唔明你做咩
師兄你買左50萬巴黎收息呀？

剩係知晉級八強